iphone7+apple watch+airpod...

D電倒水咁快

一樣
SE 用緊watch 而家用埋airpod變倒水電

買plus 呀嘛

太大部

無事啵。plus d電幾襟

用緊SMART CASE
基本上可以無視電量

大7 唔覺有咩分別

Smart case 痴塵到仆街